有冇巴打老母唔妥自己條女

講緊嘅係無理地唔妥 係刻意地搵啲理由嚟唔妥
我啲朋友見到我老母都係say聲hello 喺街見到都係點下頭咁
但我條女上次第一次見佢又係講咗聲hello
然後我老母就發哂癲話佢唔嗌人 仲講到唔識嗌佢唔好比佢見到咁
但其實佢地只係咗一面 個場面又幾老尷咁
頭先喺街又撞到 我條女都望唔撚到佢
老母而家又屌緊
好撚煩 好撚辛苦 我應該點做
利申 我條女都幾有禮貌的 亦搵唔到咩值得老母唔鍾意佢

無人回

呢個角色好難做

係咪由古至今呢段關係都係咁閪煩。。。

睇佢唔順眼囉 一句到尾

做到幾好都無用架啦
佢睇你唔順眼 你做乜都錯架啦
跟本就係雞蛋入邊搵骨頭
佢唔鐘意你 你無做錯 連呼吸都唔妥你女朋友啦

你冇得揀，一係做裙腳，一係反你呀媽

點解唔叫聲auntie 你好?
Hello 完唔叫名有啲無大無小，除非係平輩

你係咪獨子丶細仔？
有機會係覺得你女朋友搶左自己個仔，所以唔鍾意

桃貴肚

叫autie就話做咩講英文
叫伯母就話母母聲咁難聽同你好熟咩
見面送禮請食飯就話唔知搏乜又未話要娶你咁冇矜持
笑笑口就話你口蜜腹劍劍個人有機心

簡單嚟講樓主gf最錯就係同咗樓主呢啲冇用嘅男人一齊

個問題係我好難做

條女唔妥老母呢

由你選擇覺得係難做呢吓就整定你呢世都係咁

簡單啲黎講就係佢老母唔鍾意條女
跟住樓主又驚老母 就上黎圍爐取暖問點算
屌你老味男人老狗自己搞掂啦問問問
就係多得你呢啲男人搞到咁多婆媳問題

岩
之前我見到伯母都淨係講左hello
有次佢搞住笑咁同我講 我唔係叫hello呀
跟住之後講返伯母你好就冇事了

我都知咁樣梗係最好啦
但都唔洗屌哂鬼咁下話
佢都係因為嗰刻太尷尬先冇咁講姐

全世界嘅男人都係咁㗎啦
話你聽 唔搞點好2個關系好易分手

係獨子
我都覺得有啲係

拿，我就上咗岸，睇呢個post當食花生

利申：當年好在飛咗拍咗六年拖嘅裙腳ex先遇到而家老公

我老母唔鍾意我ex嘅程度係真人都未見 就已經同我講就算我同佢行到去結婚 佢都唔會黎飲

不過好慶幸我老母咁反對佢先俾我搵到我依家呢個咁好嘅女朋友

係 樓主係咪好怕老母？

所以嫁人真係唔好揀獨子/單親跟呀媽嘅仔

後生嘅絲打記住

唔係架，有啲男人真係似返個男人
唔會成個bb咁呀媽一嬲就唔理是非黑白

我意思係好多男人都會遇到
我講野語氣重左d sorry

其實解決唔到，因為你老母一定睇唔順眼你條女，真係可以無原因。 你要做既就係唔好係你女朋友面前幫你老母講好說話，咁樣你女朋友只會愈黎愈唔gur。

最好就係女朋友面前講「我老母真係好煩，我都知好難頂，我做佢個仔都頂唔順，我都會再話下佢，真係辛苦你喇，我知你已經好有禮貌」（雖然你可能唔係咁諗但都要咁講，講完基本上99%女朋友都會覺得你好體諒佢，唔會煩你）

老母果邊就點講佢都覺得條女搶左佢個仔，講咩都無用，講左佢以為你條女攪屎棍，仲憎佢。

為咗女朋友而反老母呢啲唔係叫威 唔係叫真男人
呢啲叫無良心
養到你咁大為咗條女咁對佢我真係做唔出
我都係想上嚟睇下有咩好建議 冇諗過要做裙腳仔/忤逆仔

分咗咪好
我見過鬼怕黑，同老公一齊咗一星期就見家長，真係肯定佢呀媽唔係咩大伏先放心交往落去
無謂搵著大家嚟搞

good luck

事實還事實 咁係女朋友無做錯你幫阿媽係做乜事
咁都話唔係裙腳仔

條女嗰邊輕鬆搞得掂
老母就難搞啲 都唔知點整個機會出嚟 比佢順返條氣好

但見左家長之後唔岩分手唔會好尷尬咩

識咁諗就唔係裙腳啦

此post已完 佢都講左幫阿媽

咁其實伯母得你一粒仔, 覺得你女友搶左佢個仔, 呢個心態好難會變, 條條女佢都可以覺得唔順眼,
一係你以後唔好溝女結婚, 咁大個人連終身幸福都要聽老母話？

auntie同uncle未必啱每個父母
我爸就唔like人叫佢uncle 話叫老哂 上次呀妹帶男友嚟叫佢uncle
我爸即刻stop佢叫佢嗌佢哥哥。。。

見完家長唔啱再繼續一齊咪變到樓主咁，第時如果結埋婚點止尷尬咁簡單

仲未計有啲呀媽喺你婚前婚後可以變臉
即係就算拍拖嗰刻ok, 都仲有一半機會結完婚變返有問題

我唔冇幫呀媽 但都唔會因為咁而炒佢大獲
係一定要揀好立場再抗爭先解決到嘅咩？
想兩邊都滿意唔係理想啲咩

依個真 真係要見埋對方屋企人先得 太多人太難頂

一係分一係就等佢慢慢接受
以前我20頭追女我媽都唔鍾意，但我就30 歲我老母好驚我老左無人理，叫我快d 拍

樓主 咁你阿媽係唔岩你都要同佢講架

其實我老母係讚過唔少次我條女 係喺呢件事上面咁執著
都唔知佢真係咁介意定點

仲有啲可能係啲妹/家姐問題
拍下散拖就可以咩都唔理，但結婚，除非結完唔聯絡否則都係了解多啲冇蝕底

20頭here

就黎母親節，買份禮物俾老母（最好貴野俾佢可以係師奶朋友面前曬命），你俾錢，但同老母講係女朋友送，老母點都會少少心軟既，始終有邊個女人唔鐘意禮物

佢講啲野又唔可以話佢唔啱呀 但係咪要咁執著 咁大反應係另一回事

睇錯做有冇人打呀媽，因呀媽唔妥自己條女

認真問 個家姐似唔妥自己
但屋企人無乜事 可以點做

咁解釋番咪得 你唔幫條女出頭 無人幫到條女

拿，搬開身份唔講
最麻煩嗰類女人係心入面有好多隱形規則嗰啲
你同佢咁熟都踩地雷，你仲想喺個地雷區入面打算安全小心行過，但又唔見得你醒目到未踩落去就已經見到個地雷
你明唔明點解我話你一係就揀做裙腳，一係就反你呀媽？

終於有實際嘅建議了 感謝
btw 呢招我都有諗過 但未諗到咗送咩！

認真答，講到尾你另一半撐你嘅話咩問題都唔係問題

我同佢唔夾 講唔到野 其實都無咩事
見到面會好尷尬

當然有解釋 但老母keep住黑面

你不如問下你爸當年同你媽拍拖陣，會唔會好易嬲，驚俾人搶走佢，咁就會易d 搞
好多時女人既心就係咁

送下禮物就有用嘅話唔會咁多婆媳問題啦
止得一次止唔到一世

千祈唔好咁問
通常啲呀媽咁痴個仔，源頭就係夫妻關係唔好
呀媽唔滿意先將心血放落個仔度

咁起碼肯做，唔通咩都唔做就解決到？呢d 叫釋出善意，宜家樓主老母又唔係同條女見過好多次，有少少誤會/偏見都總會有，咪買少少野tum 下老人家開心下囉

唔係架, 兩公婆可以好sweet, 但個仔因為係獨子, 驚個仔俾人呃, 所以好保護個仔,
咁當然問得佢, 都要知道老豆老母相處好唔好, 其實問得阿爸呢d 問題都要傾開計先好問, 唔好突然咁問

Exac7ly 係咁
呀媽一路都係啲好隨性嘅人 但呢單野佢咬住唔放

條女無做錯到 我都會反我老母

樓主幾歳？可以既話咪送名牌手飾、耳環果d，都係3-4 千有找

樓主, 一於跟上面巴打意見, 叫女朋友送小禮物, 同埋呢個moment, 唔好帶女朋友上屋企住, 其實你係咪o岩o岩先俾媽知拍拖?
講真好多時個仔一拍拖, 老母會成日偷聽個仔傾電話, 好留意個仔做緊乜
十足十個暗戀對像同其他男人hehe haha 咁, 條女就會好嬲

做未出嚟做野 冇咁多銀

幾錢 budget?

唔知你媽媽係咪本身就已經唔想你有女朋友定點
不過長輩真係會好重視仔女另一半既禮貌
而佢地對於你朋友/女朋友講既野重視程度緊係唔同
就咁hello真係幾冇禮貌
一句auntie/姨姨你好都要喇

兩邊討好下囉
係咪你平時因為有左女朋友冷落左老母呀？
平時過時過節比多啲家用買下小禮物比兩個女人
再話係對方送既
兩邊都講多啲好說話 為對方形象加分
呢啲野係要男人做下嫁

你老豆有冇送開花俾你呀媽？
冇嘅去花虛買紮
自己再買花紙包平過花店包埋

禮物可以買
但是非黑白要分清，阿媽錯/過底線一定要企硬比佢知係錯，女朋友都係
呢個係 behavioural science/therapy , 你冇底線，佢做錯你冇清晰既行為否定佢，只會變本加厲。d 阿媽得寸進尺，婆媳問題引致最後收唔到科，離婚收場，都係因為男既開頭就下忍下，唔理
咁當然，唔諗住結婚就是但啦

通常都係得個仔覺得係隨性

買幾支花，買舊蛋糕都好

所以我都有叫女朋友下次見到一定要嗌佢
但老母好似強硬到唔想再見到咁